係地鐵汁到野，失物認領

有冇失主係跌左野？

你老母跌架，所以生左你個白痴仔出黎